開機冇畫面 求救!

部機係thinkpad x240
喺開蓋情況下休眠,之後就－路無畫面
已經按過復位孔都唔得